HMV特價，條女同我講...

「bb你要唔要人生第一隻咸碟呀？我送比你 」

未寫完就出post?

樓主: (心裡)鹹碟，我今年都睇咗幾百套啦

Gay test fail

屌你老母